【8.2攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

【8.2攪珠結果】
今日嘅攪珠結果係...

根據攪珠系統 beta v2.0
今日嘅攪珠結果係...

牛頭角警署

馬鞍山警署

立刻試玩，網頁版 攪珠系統 beta v2.0 (公測)↓↓↓

想玩 App版 (限Android) 攪珠系統 beta v2.0 (公測) 入 今日嘅攪珠結果係...TG (Channel) ↓↓↓

主場出擊

push

推

Push

pish

馬鞍山一役，唔該唔好驕傲，係要檢討尚有咩不足

牛頭角表示失望
不過MOS緊要
希望下次可以抽得返牛頭角

狗喺恆安同新港城都有，記住可能有更多，記得散水要快

我想解釋多次攪珠遊擊係做緊乜野。

① 目的

② 進展

1) 研發系統v1.0
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

2) 第一次攪珠
【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

3) 一班IT義士研發系統 v2.0 (網頁版+App版)
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 beta v2.0 (公測)

4) 第二次攪珠
【8.1攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

③ 暫時成效

［突然］深水埗開始多人

(圖片轉載自於葵涌巴絲)

④ 問題

我認同有巴打認為咁嘅遊擊行動出師無名
但出師有名 = 經過宣傳 ≠ 遊擊
出師有名就冇辦法做到攻其不備
呢點方面歡迎討論

如果真係要講遊擊目的
① 令狗仔防守成本大增
② 早日令狗仔軍團崩潰
③ 達到be water嘅極致
④ 減少義士受傷被捕

⑤ 小結

無論如何
請各位密切留意
逢星期五新增嘅
「狗多寶獎金」
頭炮率先喺
今日 8.2 下午6時正
!!!開彩!!!

立刻試玩，網頁版 攪珠系統 beta v2.0 (公測)↓↓↓

想玩 App版 (限Android) 攪珠系統 beta v2.0 (公測) 入 今日嘅攪珠結果係...TG (Channel) ↓↓↓

[/b][/size=6][/red]